幾時先肯承認連登有好多私怨撚？

其實今次慕容vs屎家軍件事可以見到一大堆私怨撚出嚟跟風向
佢地一見有位入班犯連憎Youtuber嘅政治立場就成班餓狗搶屎衝埋去一沉百踩
自己望下呢幾日有幾多批評屎家軍藍黃嘅PO衝上熱門
根本事實上就係有好多連登仔因為一向嘅私怨而和應
但另一方面又見到有好多人依然唔肯承認有唔少連登仔係帶有私怨去睇呢件事
下下都話咩PR公司﹑網軍SPIN風向就將個責任推得一乾二淨
姑勿論佢地公關觸覺勁撚到咁同埋連登有冇咁撚多網軍（自己望下第一個慕容PO同第一個批評偽黃PO相差幾短時間？只係45分鐘，如果對家真係咁犀利就更加要正視聽）

所以唔該各位一齊檢討吓呢個對人不對事嘅風氣，唔好一有位就入
咁樣長遠落去只會令到討論區冇討論，只有批鬥，連衛兵一詞亦會成真
冷靜返落嚟先再討論返點解決呢個龐大利益集團嘅隱憂